| [LoadBalancer-v4-07b50-20180514.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/LoadBalancer/production/LoadBalancer-v4-07b50-20180514.bl2) | 20180514-10:59:51 | [142f6db76527bb690dbc9b01c8cf0773bfb07b50](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_zawortrojdrogowy/commits/142f6db76527bb690dbc9b01c8cf0773bfb07b50) | bitbucket-pipelines.yml edited online with Bitbucket |
| [LoadBalancer-v5-66793-20180521.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/LoadBalancer/production/LoadBalancer-v5-66793-20180521.bl2) | 20180521-13:19:09 | [4c03c5d60a6a41a34c0ad80b9d2725941e666793](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_zawortrojdrogowy/commits/4c03c5d60a6a41a34c0ad80b9d2725941e666793) | Merge branch 'master' of bitbucket.org:amk_rd/amk7_zawortrojdrogowy |
| [LoadBalancer-v6-b9073-20180521.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/LoadBalancer/production/LoadBalancer-v6-b9073-20180521.bl2) | 20180521-13:20:49 | [fba9da7b30032c58abbcf1eee76acde018fb9073](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_zawortrojdrogowy/commits/fba9da7b30032c58abbcf1eee76acde018fb9073) | gotowy do wgrania |
| [LoadBalancer-v7-9ced5-20180608.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/LoadBalancer/production/LoadBalancer-v7-9ced5-20180608.bl2) | 20180608-11:20:05 | [58eebe181be2a4cfe810731a91c416ad8109ced5](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_zawortrojdrogowy/commits/58eebe181be2a4cfe810731a91c416ad8109ced5) | ograniczenia, ledy sygnalizujace, wybor miasto pompa ciepla za pomoca zwartych temp 7 i 8 |
